李怡：最重要的時機是6月28日之前，7.1已經過了最重要的時機。

世道人生：抗爭的重要時機 - 李怡

民陣號召7.1遊行，年輕人不會杯葛，但相信不會像6.9和6.16那樣熱情參與，也不會到處設街站呼籲市民參加。因為7.1已經過了最重要的時機。

最重要的時機是6月28日之前，6.28是G20在大阪開會的日子。早前美國國務卿蓬佩奧已經表示，特朗普會與習近平談香港市民抗爭的事，特朗普也證實會這樣做。這是中國絕對不想見到的。習特會要談些甚麼？中美貿易戰不可能有新發展，最多只是表示會重開談判。習近平在G20前訪朝鮮，就是要讓美國關切的朝鮮問題成為習特會的話題，而盡量避談香港。

前天法國《世界報》前總編Natalie Nougayrède在英國《衞報》發表文章，指「香港的抗爭，也是我們的！」形容當全球漸多談論個別群體權益時，香港人站出來捍衞基本人權，正好提醒世界回歸普世價值的重要性。

幾天前《德國之聲》發表文章，指出反送中抗議背後隱含的意義遠超出一國兩制範疇，它關係到威權、反協商、反自由的中國政體與注重權利、自由和協商的全球政體是否能夠並存。因此一國兩制已經延伸到「一球兩制」，即注重個人權利的全球政體是否能容忍國家主義威權統治的存在。

從香港一國兩制的受質疑，引發國際社會對「一球兩制」的關注，這樣的形勢迎來G20的舉行，給香港人的抗爭製造了有利條件。

連登仔發動各式對外聯署與請願信，要求美國、英國和歐盟懲戒支持修例的港官和建制派，呼籲褫奪他們的外國護照，凍結國外資產，並要針對他們的留學子女等；最新的給白宮的聯署是要求特朗普「liberate Hong Kong from Communist China's occupation」，兩天已經有超過兩萬人簽署，達到白宮必須回應的門檻1/5。這些要求不在於能否實現，而是要喚起國際的關注，並給中共和港共增加壓力。

陳浩天聯繫了自由印太聯盟（Free Indo-Pacific Alliance），這聯盟正發動一個在G20「Protests against China」的活動。陳在Facebook表示，若有意在28、29日去大阪參加示威的人士，可以聯絡他，而叫甚麼口號、舉甚麼牌就由參加者自己決定。香港人到大阪的示威，使香港人的抗共行動將被帶入G20的話題。

這是香港抗爭的最有利時機，明天即使出現「更強烈的方式抗爭」，估計警方都不敢像6.12那樣使用武力。和理非的泛民實在毋須早早地呼籲和平行動來撇清關係。不是講好各有各做，不拖後腿嗎？

此外，親建制媒體《經濟通》加《晴報》前兩天作了一個調查，問題是「你認為警方於6月12日的警民衝突中有否使用過度武力？」和「你認為應否成立獨立調查委員會跟進？」兩個調查的結果都有接近70%認為「有」和「應該」。這結果其實已經可以預期，因此關注點恐怕還不在於調查結果，而是為甚麼親建制媒體要作這樣調查。顯然是因為看到一面倒的民情而不得不維護媒體自己的公信力。由此看來，抗爭者在這個時刻真是不容後退。不要忘記我們的訴求是釋放撤控所有學生義士，怎麼可以自降要求叫當局把義士改控普通襲擊呢？

飯民議助狗六個字的名字呢

71=行禮如儀

政府而家根本就係拖到628刁大大見完侵侵就即刻清算你班叛賊

G20成員國絕大多數都係企美國果邊，只要持續激烈抗爭，佢地一齊施壓既話好有用

駛唔到
所以李怡係分化撚

到時會被送去再教育

不如而家做定個勢孤注一擲去628 629 喇

無錯
而家到6月28日都好緊要
大家要團結唔好放棄

即係627定628再搞多鑊

李怡都開聲屌71唔啱

係，71左幾廿年都夠啦

二百萬人遊行又試過

連登仔已經連李怡都識仲講明做得好
巴打們繼續努力

G20前

推

又俾人點名

長平觀察：香港人為什麼該獲諾貝爾和平獎？

老老實實，點解要咁眷戀七一
七一俾人嘅感覺已經行禮如儀，訴求大雜燴，冇乜號召力
既然而家已經有清晰嘅訴求，天時地利人和難得一見嘅機會，集中火力去627 628好過啦

要送子彈俾人

要行就 627 行，比世界主持公道

李怡呢個老人家真係好犀利
願佢一世平安 冇病冇痛

[團結最大公約數]香港公民誓詞

真係，七一先出冇咩用

推呀

政府所做既一切全部圍繞

G20

609漠視民意612強行恢復2讀

都係為左盡快係G20前通過

快手捉返幾個美國佬要脅侵侵

到616都仲係咁多反抗聲音

保皇黨通通割蓆

林鄭就知道G20前趕唔切通過

所以say sorry降溫等民意冷靜返

唔好再影響到G20

所以黎緊G20之前都應該要

行動升級

唔需要衝唔需要暴力但一定要

疊馬曬馬

如果唔係前功盡廢講完

G20前唔出黎71都唔洗諗出唔出

因為完左G20政府就會清算你

做人做狗自己揀

一定要28號前
到左果日都去緊開會邊到有人得閒理你

pushhhhh

Against Communist Party 會唔會拎到更多支持

比 Against China 更容易令外國 Take side

龍頭的話，只會服李怡先生一個。

李怡d文真係一針見血

625 626最好

透先睇Now時事全方位，蔣麗雲表示送中條例只是暫時角止;要求政府之後不停解釋;電視不斷作宣傳;之後送中條例隨時死灰復燃……

此外，親建制媒體《經濟通》加《晴報》前兩天作了一個調查，問題是「你認為警方於6月12日的警民衝突中有否使用過度武力？」和「你認為應否成立獨立調查委員會跟進？」兩個調查的結果都有接近70%認為「有」和「應該」。

屌李怡都係咁講！
識做啦你哋班和平友

Push

push

推！

道理大家都明
但係希望又李怡講出黎會點醒班柒撚

Link?

連登仔 = 高登暴政既新移民

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

628 629 搞個大型直播?

(其實係公開定閉門會議)

李怡，感謝你

其實重點唔係和唔和平, 係時間

你一直大型和平集會至28/6 其實都可以

過左時機, 你拎碌鐵通去衝都無用

你和平就冇noise

今星期日會唔會有遊行 比noise 國際？

七一再有百萬人上街，習大大就會認同林鄭真係做唔到野

和打機一樣，當你見到路上充滿敵人，就知道走對路了。

有人問聯署字眼為何這樣，為何不具體，為何行文如此。
聯署是政治把戲，不是講道理，不是交計劃書。單一、出眾、Wild card，甚至用當撈侵行文的方式，令訊息夠punching，模糊是令當撈侵可以出wild card，做什麼也行，總統做嘢唔洗你教。

至於有人說「我不喜愛當撈侵，不簽。」就是不動動你的蠢腦，適當時候做適當事，現在不是叫你投他一票。

然後有人說這就是港獨，這不是港獨，是借美國對中共威脅，協助鞏固香港的實然主權，維持香港特殊的地位，並推動雙普選，完全合法合憲。先鞏固實際的自主權，港不港獨是之後的事，你和港獨派往後慢慢討論，不關這事。

即刻簽，立刻簽，好好睇睇，多少少人，當撈侵好說話一點。

簽完記得去email 按確認！

李怡心水清

Yes
要留起碼一日去畀啲消息流通，同埋等人組織到回應

G20/6月28日 的真正價值

一次性的
28/6之前所發生的事,會影晌習的氣勢(底氣),認受性以至話語權,直接影晌習可以晌G20峰會攞到乜野好處(成果)去鞏固佢嘅權力.
換言之,G20一過,塵埃落定,習就唔駛留手做任何事. 所以G20是重要的,不過G20並冇任何法術去改變D乜.
李怡都話:這些要求不在於能否實現，而是要喚起國際的關注，並給中共和港共增加壓力。

有延續性的
G20聚國際之焦,可以藉此機會發聲的話,效果一定比單一事件好.
李怡提出「一球兩制」係想提醒國際社會唔好以為仲好似三十年前咁唔關佢地事,係echo緊美國人拍過條片"Death by China(youtube有得睇)"火燒佢地後欄啦.係身體力行利用緊G20峰會提供的廷續性價值.

除左衝,好多人都做緊唔同嘅野,大家並不獨單,不要因一日建不成羅馬而灰心.

正呀多啲依啲文宣。

大家抗爭左咁耐都攰，要休息下
七一上街 登記選民 血債票償 唔好浪費義士既血！

個日行
攪到好似幫佢慶祝咁

627最好 628有報導

錢錢錢

民陣竟然放棄黃金機會
唯有靠連登仔自發
自發完咪撚比佢地拎光環就夠

寫得好好
李怡老但唔out

過左628 ，出老解都仲得

幫推

條八婆智商唔知有無80

李怡真係一鎚定音

同練sir真係屈機

香港人玩開假日集會

29星期六

咪就係，7.1 只是嘉年華，民陣應該重新考慮部署

無錯, 所以重點係時機同noise,
和平鳩坐當然無用, 要將局面升溫先有noise, 但萬一過左火位衝上腦就會係我地被全軍殲滅, 所以拿揑同控制好個氣氛好重要

見到李怡篇文寫連登仔
有種時空交錯既感覺

所以一路都話23號要再行,24/5/6/7就繼續圍唱聖詩, 不合作運動之類
不過依家可能太遲申請唔到, 平日搞一定少人, 反而可能比人話緩和了

@lumber

再提提大家，628 真係好重要，和理非又好，勇武又好，呢幾日要對政府極限施壓，唔好諗住等七一。

痴線，保皇狗利用義士去攻擊政敵

李怡先生一向跟得好貼，貼近年輕人同網絡
非常勁

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

好文不能沉

627前必須有大動作

推推推

係
強国今次妥協因爲國際壓力
一過g20，強国就算賬

講真
就算林鄭下台，下一任特狗都未必好過林鄭
根本更換特狗是沒有意義
香港人需要是真普選，自己的特狗自己選
自己的政策自己做
不用土匪黨指手劃腳，說三道四

有錢嘅，過大板去

其他嘅留係香港，28號出來

各位休息了幾日，又時候出來了

人無恥便無敵

現時賣港政府擺明是這樣